[聾撚左]NowTV 新聞切入同切出特別大聲

一切入/切出新聞報導特別大聲較細聲，開始又要較番細聲

有時較唔切成個人跳起
每似睇NowTV新聞都要好專心睇，估佢幾時播就即刻搞細聲
再係咁聾都似

兩老試過嬲撚到Mute住黎睇新聞
利申: 冇睇cctvb好耐

幫你練膽

真心而家聽到啲大聲少少嘢都唔係好驚

佢個音量平衡無做好
好撚嘈+1

VIU TV app廣告同片既聲量先大分別

次次畀個音樂嚇撚死

真心嘈撚到仆街

直接send email俾佢哋搞搞

奶共台 cut咗

廣告聲嘈到拆天，業界常規